［奴工］ 食咗死貓會唔會出聲

最近幫老細食左兩咗死貓
佢本身自己唔為意，所以佢都冇心嘅
但係就搞到我比隔離team啲同事屌
我又好難解釋清楚 推老細出黎受靶
所以最後都係自己食咗

ching遇到食死貓會唔會照直講番唔撚關自己事

食得一次就預再食無數嘅死貓

同意
不過做低級職員都難免
只係覺得好無辜

你當人工包埋心情會好啲
背後隊老細嘅話死硬

一係你就私底下同老細傾

最撚on9係
我已經遞左信唔撈
洗撚比面班仆街
但係我都唔敢照直講

具體啲講﹐唔係好難俾意見你

成日食,成班公司都知係死貓,做比客睇

你呢啲就真係識撈
保住老細個面
又幫到公司